想問下擺係茶記果啲捉蟲兜仔邊到有得買？

或者點整，我見上網教果啲多數都係種野用唔知可唔可以照用

個d係捉蚊的